Goldenberg和喜剧演员Kevin Hart加入了我们的虚拟TechCrunch Disrupt 2020阶段，Kevin Hart一直是Fabletics的品牌合作伙伴。Fabletics的Adam Goldenberg和Kevin Hart谈运动服帝国的下一步行动| Lucas Matney | 2020年9月17日| TechCrunch
投资公司GP Bullhound的管理合伙人兼联合创始人Per Roman说：“雪花非常重要，因为它们可以挑战亚马逊AWS的力量。”。Snowflake的首次公开募股是对所有使用人工智能的公司的押注——Nicolás Rivero，2020年9月16日
快捷方式让您可以组合自动操作，例如向合作伙伴发送文本，让他们知道您很快就会回家，只需按下一个按钮即可发送，从而节省您的键入时间。比现在更快地使用手机| David Nield | 2020年9月16日|科普
我们的分销收入（主要是付费电视收入）的重要性，以及我们从银团和授权中获得的资金对越来越多的数字合作伙伴的重要性“我们越来越习惯于这种不确定性”：BBC全球新闻主管在广告资助的新闻| Lucinda Southern | 2020年9月10日| Digiday
例如，我们正在与合作伙伴在巴西的三个试验点和南非的七个试验点测试疫苗。牛津大学科学家：这是我们为获得冠状病毒疫苗批准而采取的最后步骤|丽贝卡·阿什菲尔德| 2020年9月9日|奇点中心|
那个人是泽维尔·科尔塔达，一个同性恋者，他写下了他和他结婚八年的伴侣无法结婚的沮丧心情。杰布·布什看不见的反同性恋婚姻电子邮件|杰基·库奇尼奇| 2015年1月9日|每日野兽
社交媒体迫使我们不仅对我们的合作伙伴脆弱，而且对整个世界脆弱。随机搭讪或干涸期：为什么千禧一代不通过大学约会| Ellie Schaack | 2015年1月1日| DAILY BEAST
他的老搭档那天很晚才回来，警官刘文建自愿来填补这个空缺。在被谋杀警察的阴影下|迈克尔·戴利| 2014年12月26日|每日野兽
首先，他死去的伴侣雅各布·马利的鬼魂来了，他的脸从门把手上露了出来。狄更斯和史克鲁奇如何拯救圣诞节|克莱夫·欧文| 2014年12月22日|每日野兽
约翰逊冲进基地，向他的搭档、23岁的坦塔尼亚·亚历山大（Tantania Alexander）喊道请不要死拯救被谋杀警察的疯狂战斗|迈克尔·戴利| 2014年12月22日|每日野兽
彼得·埃尔姆斯利（Peter Elmsly）去世，他是著名的保罗·瓦利安特（Paul Valliant）的合伙人，也是一位书籍进口商，并不是一位刻薄的批评家和语言学家。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔
他们中的一些人更富想象力，宣称查明顿夫人甚至是这家Saponalice公司的熟睡合伙人。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
但是，34年的港口是如此的好，以至于他两次撤销了，令他不幸的兄弟和合伙人感到愤怒和绝望。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
伦敦之家（London house）的管理合伙人卡特比尔先生（Mr Cutbill）以深切的敬意和愉快的心情接待了他。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的
当他面对并斥责他的时候，他本可以把他的朋友和伙伴打到地上，把他踩死。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的